澳洲硬起來！中国若入侵 澳媒：出動軍隊助美援台

中國頻頻對台灣文攻武赫，據「澳洲金融評論報」（AFR）16日獨家報導指出，澳洲國防和外交消息人士透露，一旦中國對台開戰，澳方將不排除出動軍隊應援，最可能的做法是調派海、空軍協助美軍在關島、日本和菲律賓等基地的行動。

澳台友好

世界村村民共支援！

G持支那快啲反制禁入口澳洲貨

又傳媒
傳媒支筆任寫，話出一萬支核導彈夷平中國都得啦
澳洲防長自己出來講啦。

出來講又點，兒登仔咪又係話atna

依下真心好強勢

唔緊要，我地中國有剛果有巴布亞新幾內亞

助美咋 台灣佢邊care

以為又kep左契媽落去

兩個國家GDP加埋有冇廿蚊?

不排除
快啲搵隻艦去台海兜兩轉先啦

買隻澳龍食下先

叫澳洲省叫得咁開心呀啦

澳洲應該唔會直接上陣
但提供物資同後方防守備應該少不免

不排除....
應該早點協助佈防嘛

點會唔care
台灣一失 中共艦就會係你門口揚黎揚去

Good

台灣要加油，咁多國家肯幫手打，但如果台灣政客從政治上賣台，外國就欲救無從...

中共近年喺南太平洋好多動作
尤其係巴布亞新畿內亞
一旦臺灣淪陷，美軍要撤出關島，中共將臺灣至巴新連埋一齊，會斬開美國同澳洲嘅聯繫，直接威脅到澳洲安全

其實美帝日本韓國賓賓印度越南應該都會出手幫拖

打多次飛機。

呢啲唔可以直接講
只可以用傳媒吹風

係，無理由為左台灣直接上陣

都無保安協議，提供下情報同後勤就夠

澳洲係鐵桶黎

台灣收皮重賓賓越南關島，收埋都重有馬拉坡坡印尼

要打杖了

咁環時胡錫進係咩

臺灣淪陷，南海會變中國內海
有臺灣做跳板，美軍仲點部署喺關島
攞埋巴布亞新畿內亞做基地，直頭去到澳洲頭頂

咁張紹忠又系咩。

去撚到咁遠咩

去到

中途壞船柒比全世界睇咩

臺灣淪陷
其實係美國俾臺灣淪陷
呢樣嘢本身比起臺灣淪陷更加重要
臺灣一淪陷
即係美國所謂承諾區域安全=廢話
咁整個南海國家基本上就係俾中國食住上

澳洲會唔會考慮吓重新審批近20年嘅中國移民
多過蝗蟲

遼寧號二手舊船就話會壞啫
呢幾年啲052/054經常都有行到白令海甚至東非
上年傳話中共買咗巴布亞新畿內亞個港口，澳洲跳哂掣，有呢個港做基地要去澳洲又有幾難

澳洲前國防部長Christopher Pyne：五至十年內 澳洲與中國或會因台灣而開戰！

跟車太貼

台灣係不沉嘅航空母艦，戰略價值極高

無論係美國任由中共武統定協防完臺灣輸，美國都會失去世界一哥嘅地位，分分鐘連美元霸權都崩潰埋
日本係第一個瀨嘢
東盟會完全倒向中國
跟住就到澳洲

張紹忠都是前解放軍海軍軍官，佢講又算唔算數。而且新聞無用個前軍官字，明顯唔系同一個人，亦唔系同一樣野，二段話只系受中國攻擊台灣可能會支援台灣有其共通點，戰略部署都明顯不同，而且一個話五到十年內，一個話無話時間，其實就是立即。

唔止，仲有潛艇基地
臺灣外海水深俾到好大保護俾潛艇
就算用反潛機都好難掃出嚟

唔知共產黨會推介澳洲咩食品呢?

澳海軍啲船都好舊下

你去挑機點同普通航行
成堆驅逐艦 潛艇夾鳩你 轉幾個急彎散架都似

呢啲全部都係戰略模糊
中澳係有邦交嘅國家，官方肯定唔可以話我要打柒你咁樣
只可以用半官方渠道e.g.傳媒消息/前官員

到時楊潤雄譚耀忠d仔女點算？

正正常常駛去巴新咪得，做咩要同佢玩？

成個戰鬥群係台灣外海都比美軍撚到狗咁
去巴新行到中途人地夾到你返南海都得

唔好打咁多飛機
俾人埋到身係柒，但佢真係要開出去你又點阻止？你又唔可以開火打佢，喺公海大家跟航海法行你阻唔到佢
而且俾人埋到身同戰力冇直接關係，你估仲係大艦巨炮年代咩

支那最叻剩係識放幾隻五毛狗
夠閪膽真打咩
而家吹太大落唔到台
傾下倒退幾多年投降算啦

仲有岡比亞
別忘記

留名

八國聯軍呀 恨到啦支支

一開戰 要捉撚哂班澳洲支那共諜

你是咪唔知以前日本仔都敢跟到俄佬返基地
果道就公海黎嘅 人地要跟住你收數據 你又點阻止

台灣外海單野你可以睇返衛星圖自己推論
主流都係推論美軍追到中共堆船係咁急轉彎
同埋架航母入撚哂戰斧魚雷射程 戰時死撚左啦

快D制裁澳洲高官

使撚咩，咁多中國人喺澳洲度

澳洲應該改坎培拉級個甲板放F35B

咁你又是咪唔知當年俄佬喺黑海撞鳩美國DDG，純粹睇邊個艦平命賤
你收集數據嘅時候對方何嘗唔係收集緊
況且而家講緊點解澳洲要幫臺灣，就係驚臺灣淪陷，假設臺灣淪陷你邊到嚟DDG可以跟住人？

好似都plan咗改

你都識講俄佬
中共堆船撞落去睇邊個散架先
撞閪左係海中心比人圍觀

同埋台灣淪陷中共海軍就會突飛猛進
繼續跟住你 你打澳洲船落黎
中共那來的自信又玩8國聯軍

大佬 唔通係岸上面見到一排中共艦先叫見到咩
台灣一失 就得返印尼同菲律賓
我就當印尼同菲律賓唔會企係中共果面
但到時中共入侵印菲呢? 咁到時就係澳洲國門面打仗架啦喎
俾你揀你想守好台灣 定係國門前打仗

搵架新造嘅咁撚貴梗係唔撞啦，到時搵隻20年舊船撞埋去，多一堆王偉做衛國烈士
同埋你打開Google map睇下，臺灣淪陷你邊忽搵隻DDG阻到臺灣去巴新？

Ww3 真係睇翠翠夠唔夠膽，一定留名後世

你潛艇出海得戰略核潛有威脅 你普通潛艇打到人地一架艇又換8國聯軍

同埋打撚完台灣 中國最少就面對英美澳日韓圍堵 仲有得你入侵印菲 又那來的自信

中國軍事實力又唔夠 科技水平又唔夠
都好講熱戰 蘇聯果隻冷戰佢都未玩得掂

臺灣淪陷就唔好再講咩八國聯軍啦
到時仲有幾多人聽美國支笛？

你又要假設台灣比人打美國無界入
你不如假設埋美國咩都唔理 任你中國擴張算啦

地緣有關聯嘅國家係咪都要圍堵中國 美國做世界霸主又要圍堵中國
你郁美國佬人地又拉成個NATO落水

不如你理解下個Topic討論緊咩先再入好唔好？

澳洲食過鳳梨返唔到轉頭？

食得澳龍，就加枝澳洲白酒襯吓好喎！

咁你又要放大個格局黎講 我點阻止你

而家講緊澳洲差3、4千公里都要幫拖你點樣可以唔放大個格局睇？

百國聯軍

台灣問題一向都綁定日韓美台 單獨講一個國家點做無任何參考價值

呢個就大家都知
個topic講點解澳洲要幫拖，就係假設一旦臺灣淪陷對澳洲有咩影響，先令佢要橫跨2千公里去關島幫手
而結論就係臺灣淪陷對澳洲嚟講好大鑊

俄羅斯表態未
咱国還有俄老大

我結論咪就算夾硬打左台灣落黎
中共都無能力承擔咁多國家圍堵嘅結果
而唔係單獨講個台灣有咩戰略價值

我咪就係同你講，如果臺灣淪陷，根本唔會有多國圍堵呢回事
對小國嚟講，圍唔圍堵就係選邊買大細，臺灣淪陷，無論係邊種方式都好，都唔會有國家再信美軍，呢啲叫西瓜靠大邊
到時美國想維持美元霸權都難

咁歐洲共識係台灣有排都未係日韓NATO級數嘅盟友
加堆斷左台積電歐美都大量損失
無理由你斷人米路仲會歸你隊
而且歐洲無美軍保護點頂俄佬 你諗得太簡單

同埋澳日韓係咪都要圍 威脅到國家安全
加埋又威脅美國到霸主地位 係咪都要黎
咁你中國點突圍先

為澳軍帶路

歐洲唔會斷米路㗎，到時變咗歐中交好換取中國台積電供貨俾歐洲，更加唔會有多國圍堵呢回事
你同我都知十年內打臺灣都係自尋死路，澳洲加一腳入嚟只係唔想有咩in case或者萬一發生

台灣炸柒左台積電都唔留比中國啦
再者原料係哂日本道

炸得切就係
冇得一開始就預臺灣輸，打完仗都仲要搵食
真係炸唔切咪變中國台積電囉

快啲而加啲澳龍都仲未到$150
好想食呀

去搵遼寧號打個卡先啦

澳洲硬左好耐啦

佢呢度表達咗兩樣嘢

1.）美國一直都冇明講會守台灣，宜家由澳洲把口講助美援台，暗示美國其實都係會幫去守台灣

2.）澳洲亦加入守軍行列，加埋早前嘅日本表態，即係共軍攻台灣起碼要應付四國部隊壓力，關鍵只在於可唔可以真係喺幾個鐘之內閃電戰全清台軍而且完全佔據台灣，否則共軍必敗

俄佬都有機會同歐洲交好
始終有個有邊境連接嘅超級大國喺自己遠東唔係好事，遲早北上進軍北極

日本美國即使斷供原料咪又變廢物

同埋依幾兩三年都打唔落應該都唔洗諗
中國對日韓都無咩軍力優勢 美國仲要有低成本太空部署能力

以為我都覺得冇可能
但而家總加速師真係話唔埋
搞香港依D殺雞取卵既野都做得出

同埋你唔好FF咩一定百國聯軍幫拖
而家世界各國講就梗係口響
英法德果D講到點樣都得
而唔係佢地屋企門口

防左幾十年 依家仲要打烏克蘭
咁多前蘇聯成員國 點過歐洲議會

已經講到去 ww iii lv

噤無得好講

你呢種講法，係台灣收皮就成個世界收皮差唔多

終極既滑坡

俄佬做咩要經歐洲議會批准
唔通佢話要抽100個師去遠東，歐洲議會會同佢講唔得！你啲軍隊要留返喺歐洲咩？
到時冇咗美國，歐豬都不成氣候，對俄佬最大威脅真係變咗中共

咁打台灣斷左台積電歐美又真係有實際影響嘅 同台灣都係戰略要地
中共搞香港咪頂多大灣區收檔 做少d金融同船運生意
同埋台灣都叫易守難攻 香港一過河就收皮 為左香港打中國咩

可以同你講，真係咁
飛2000公里去關島幫拖，唔係關乎國家存亡你都唔會咁做，軍費唔駛錢咩

大膽支畜
你咁講即係平時你 黨媒都係鳩吹

再反制落去得返非洲雞可以買

中臺美韓日澳都參加咁都唔算WWIII？

驚呀？五毛

同歐洲交好都唔洗歐洲議會批準
同埋你講撚到打左台灣美國就消失咁

中共邊有能力多面作戰
而且俄佬就肯定坐定定等運到
中國輸就打中國 美國輸就打歐洲

俄佬將軍隊調去遠東點解要歐洲議會批准？
老實講，冇咗臺灣美國真係仆街，佢可以搞到廿幾萬億國債仲要每年萬億萬億咁上都係靠軍力維持美元霸權，當中沙特、阿聯酋呢啲產油國嘅取態就好重要，佢地真係唔用美元計價，美國真係會仆街
所以我先斷定美國會協防臺灣，因為臺灣對美國比對中國更重要

驚閪咩支那人食草都可以食一年

澳洲人，好野！

真係八國聯軍
仲有印度佬都等緊機會
普京到時又過黎抽下水劃下地
真係腹背受敵
翠好野

食咗 偉哥

你up咩啊 我講係你話同歐洲交好果句有問題喎

你都講到中國無下限咁玩 點解會諗住其他國家要守規距
同埋中國無任何能力保護海外盟友
美國走去打左伊朗落黎中東自然歸隊
到時夾埋俄佬拉到200美元一桶玩都得

2. 幾粒鐘清閪咩, 清到就唔駛而家都仲得把口啦
再者, 佢同台灣一打一都唔知要打幾耐啦

俄佬抽軍隊去遠東=向歐洲示好
唔通歐豬自己主動打俄佬咩
咁佢地梗係歡迎㗎啦，唔通同俄佬講要佢留返啲軍隊喺歐洲咩

中東個複雜程度好難推演
先唔講之後美國仲有冇能力打伊朗
而家沙特做美國盟友係要有人支援遜尼派對抗什葉派嘅伊朗，冇咗什葉派嘅威脅，就會變咗伊斯蘭教對猶太教（以色列）同基督教（美國），打伊朗算唔算係好事都未知

咁歐洲都唔會因為你調兵而放鬆
咪又繼續偵察 反正NATO指揮權係美國佬手上

依家中東歸哂邊以色列同美國啦 仲同你講教派矛盾 你當1948年咩
中東得返伊朗 黎巴嫩同敘利亞三個癡線佬係道玩
同埋得伊拉克係什葉派多
伊朗日日就話搞核彈 係隔離嘅沙地同阿聯酋驚教派衝突定驚核彈多D

咁咪繼續偵察囉
總之俄歐關係唔會比而家差，歐豬更加唔會主動打俄佬

就係中東淨返嗰幾個黐線佬都係什葉派，伊朗搞完核彈都係沙特同阿聯酋最驚，要炸都係炸佢兩個，唔通炸美國咩；就係咁先有兩個伊斯蘭盟友喺中東

所以咪話美元霸權唔係咁易搞得掂
美國佬去伊朗慢慢玩十年八年 夾埋OPEC拉到油價上天都得
中國唔係石油輸出國仲要傷到入肉

中國而家同契哥買緊140蚊一桶
你搞到200蚊桶佢啲期貨咪有賺？

19年數字 中國每年用6.5億噸石油 俄佬上年輸出比中國得4000萬噸左右
加埋俄佬都係每年承諾1500萬噸 大把水位佢炒起

咁都有3成係自己生產，伊朗、委內瑞拉、安哥拉加埋大概又3成，呢3個唔會同美國一齊玩，係沙特嗰15-17%要搵替代，可能靠其他新能源代替

伊朗比人打緊 委內瑞拉同安哥拉堆船你估美軍比唔比你過主要航道

驚美國唔出手ja

如果美軍連臺灣都守唔住，個世界格局大變到美軍仲有冇能力打伊朗都成問題

現有兵力都夠滅伊朗幾十次國
打台灣美軍參戰中共就無機會贏 咁你假設嘅情況頂多咪係美軍參戰前台灣就收檔姐 對美軍軍力有咩影響

除非你話臺灣淪陷完即刻打伊朗啫，否則世界個格局就會慢慢扭轉，中美國力只會係此消彼長咁發展

咁你中國依家都比人脫緊勾 技術封鎖緊
中國自主能力又差 應該越拖越難玩先係

美元霸權體現係科技軍事石油上面
中國一日追唔上都好難挑戰美元 加埋全球儲備美元
又點會比美元爆

都係嗰句，呢到個討論都係一旦臺灣淪陷開始
至於點解會守唔住，係美軍未能及時介入定集體生痔瘡介入唔到就不在討論之列
澳洲都係唔想有咩萬一先加一腳入嚟